康文署大埔區部分設施明日提早關閉

康文署大埔區部分設施明日提早關閉
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署（康文署）今日（八月九日）宣布，由於預計明日（八月十日）大埔區有大型群眾活動，富善體育館、大埔運動場、大埔游泳池和大埔文娛中心將提早於明日中午十二時關閉；大埔墟體育館、大埔體育館、廣福球場、廣福公園足球場及大埔公共圖書館則於下午一時關閉。因應情況，區內其他文康設施亦可能於短時間內宣布提早關閉，以確保場地使用者的安全。巿民在前往該區的場地前應先致電有關場地查詢。

完
2019年8月9日（星期五）
香港時間20時15分

谷人遊行？

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!